昨夜見軍帖，黑漢大點兵。

點解中國古代會有黑人？

其實係蝻

唔小心笑左

可汗

未讀過書？

真心難求